黎緊立法會選舉九龍西有冇咩人選推介去投？

歡迎大家留言表達下你哋嘅意見

東方日報評論員, 教主黃毓民先生推薦嘅人選, 贏唔到都可以介死班泛民

哭泣聲絕無意義

話時話 教主會唔會再出返嚟選？

教主地位超然, 推條0靚仔做扯線公仔都得啦

都係嘅

高手紹

我都諗緊
因為搬左去新西 但九西有舊屋
考慮緊改唔改選民地址
因為九西好似唔太明朗
利申：毛姨姨fans